覺唔覺咁撚熱仲飲熱飲既人好撚扮野？？？

有啲仲要為左慳2-3蚊唔轉凍飲
小家到

邊撚個負評走左去

負評爛春袋

鐘意飲熱奶茶

會傷身